其實支那而家係咪又停工

物流狗
前幾日仲好地地
D支那廠單全部無哂
得本地單去外國

一直都係死頂迫人開工
肯定做到個stock爆晒, 個倉都放唔落, 又散唔弱貨先焗住收皮

支那人無錢進口外國野啦？

支那D單無哂咁岩就係武漢爆6單個日

source?

係咪真嫁 唔好哄我笑喎

話停就停既啦
地方政府驚爆發多過停工

我做出口
好多外國客走黎問價 問口罩走唔走到
原本支那廠仲會運口罩機相關既野出去外國
而家得返本地廠運口罩去外國

差唔多啦, 我公司間廠五月, 六月都預計無貨出, 因為訂單由3月頭開始消失晒, 利申: 公司貨品係出口美國

好難俾鼓油你喎
真係呢個禮拜突然無哂支那單

仲夠膽係大陸開廠
你D貨唔受美國關稅影響咩

口罩唔俾出境

佢唔俾由大陸出境姐
但係可以由大陸運落黎香港再飛外國

一來都無人訂貨
二來大陸又爆
睇下佢頂得幾耐

中國d大工廠，好多都係困住d人係宿舍
所以市區爆得幾勁都好，佢地只要唔俾人出去就無乜影響
(如果間廠仲有訂單的話

低技術工廠 好多都係舊訂單 好多冇新單
高科技工廠 其實只係組裝工業 外國停工 冇零件組裝

太多假野外國人都唔想冒險
一野買錯就無曬啲錢

等外國武肺情況結束可能支那就會有翻訂單

本地單近排多左
所以其實支爆地球都係照轉

唔會支爆, 大陸d 供應鏈太成熟. 而家主要係外國retailer 收皮, 無人買野, cut 單, 取消單, 大陸咪少左單出口囉

支拿人連自己既唯一出路 口罩 都做爛埋

唔知你做邊范
但係我做個度目前情況係無大陸單但係D機爆到仆街
要下個禮拜先有位

邊到黎既貨？定又係支那貨扮東南亞貨
你知佢地好興玩呢招

大廠無單炒人 做下游既廠仔一齊攬炒

再加埋中美貿易協議有變數。今年支那唔洗出口

人地話爆口肺炎喎
衝出嚟話唔會支爆做乜？

好多都係開空機喳

支那呢排過關嚴到仆街架架車都要CHECK
然後又MISS左班機啦
目前係8成本地貨2成大陸貨
不過我手頭上得返本地單

而家佢哋口罩過剩

想問下近排機位係唔係炒到好貴？

而家問價問最多係新加坡

係
航空公司係咁加價
幾日就加一次咁濟
不過D客為左口罩硬食

#19
方國珊（已失業）
•
17 分鐘前
等外國武肺情況結束可能支那就會有翻訂單
唉唔好啊
本地單近排多左
所以其實支爆地球都係照轉

合作開嗰d話六七月先考慮復工
而家可能又再推遲

但富士康啲大廠真係冇停過喎

thx bro
我見早排舊老細周圍問人價
話想寄2噸貨去JFK

總加速師 親自佈署 親自指揮 親自加速

要寄好快D寄
而家AA個D係咁加

好事定壞事？

都係果句, 香港個天點樣就知支那生意點樣

支那無哂D單你覺得好事定壞事

本身已經產能過剩
跟住又傾銷海外, 而家呢招俾人識穿晒

想問下ching呢排係咪好多廠靠口罩吊命？
利申純好奇

扯扯地了

你睇最近個天靚左咁多 藍左咁多就知咩事

佢地係咪靠口罩吊命我唔知
不過而家接到D單10單有9單都係口罩機零件/口罩/呼吸機

有同大陸廠合作 對方係開工10日停20日咁 不斷loop

又咪低技術

聽講依家話直頭用埋客機既客艙黎載貨，唔只淨係用機肚

唔出口先好, 等d鬼頭反思下依賴支那惡果

佢最後有無寄我就唔知 幫佢問過下以前交開手既科記 人地講明唔接剩係走黎玩一兩次既人

巴打近排少左支那貨 係咪無咁忙？

無停工 復哂工
不過無單咁解

仲有你成2tons
下個禮拜都唔知出唔出到

公司為左養住支那分公司搞到就黎執柒

想知郵局寄EMS係咪都係買呢啲機位？最近飛日本嘅EMS賣咗好多，排成個幾禮拜先上到機

當然唔係我開架，我打工架，間公司做左好多年出口美國，睇住佢日落西山等收皮

volume細的確會用客機

剩係走一兩次我都唔接啦屌
基本上無邊個行家肯接架喎

見UPS Fedex既機一日多左幾倍數量既貨機黎香港，比起疫情前

唔係

運人係咪平返？

支那抵死

咁誇張？
我剩係聽講而家客機無乘客 原本擺行李位變曬擺貨

早排睇去中國訂野三日到香港
平時三星期都唔一定有

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

個科記話近排好多呢類人走黎問

唔係
係睇airline
廚叉因航最平
外國個D有位但係好撚貴

社會主義係唔會理市場供求關係，只係諗住人民有勞動就有飯食，工廠冇錢賺都要出糧，呢個係違反地心吸力嘅信仰

呢d就真係抵死
跳船喇

係好撚多人黎問
你想聽日飛咪加錢SIP位入去囉
不過而家爆到你肯加錢都無位俾你SIP

本身唔係賣口罩嘅都兼職買口罩, 試詔叫廠做份報價, 轉頭佢sell返我口罩

本身唔係賣口罩嘅都兼職賣口罩, 試過叫廠做份報價, 轉頭佢sell返我口罩

係
全部都係你老母口罩

呢排公司貨走飛機去美國比平時express貴8倍

吉林市又封城

有線新聞
【吉林市封城】同時嚴防隨意出入，前往外地的人要持有48小時內的陰性檢測報告，並嚴格自我隔離後，才可登記出城

重點係貴8倍都爆哂位

係咪嫁，唔好氹我開心喎。

係咪又要搶口罩？

monkey國

做咩咁嚴要架架車check? 出口都check咁嚴想玩死自己？

有冇熟行情既巴打講下ytd支那出口比上年跌左幾多？

依家仲有咩支那貨仲出緊口？除左口罩同醫療用品

係囉
習大大又話嬴左
但係實際上過關CHECK到好嚴好似唔俾口罩出去咁

龍華富士康停左工呀

美帝做零售成衣既直頭同廠講三拆找數。

再睇下養住邊D廠。其他由佢死

坡狗

支爆?
定支萎?

一把火燒咗佢算啦

可能真係唔想口罩出去，加埋今日話吉林封城，睇嚟又爆過

鄭州富士康得返三分一人開工

支那都係要死不用分那麼細

印錢出糧囉 又無金本位又無掛鉤
軍票哩啲佢說了算嘅

又係口罩？

絕大部分都係

仲要一停停4個月

咁睇支那6月又要封城了

怪唔得香港郵政停左咁多國家既空郵服務

係連張凳都放貨

做空運出口表示...小左好多單...
但單單都賺錢~ 計返應該賺多過平時..
咁樣好呀 又HEA左好多.又睇到支爆.

我知華航同長榮都係咁做，中國貨運曬去臺灣，經臺灣飛歐美，兩間都承諾左冇客都照飛客機，用埋客艙去載貨

香港《蘋果日報》及中國網路媒體最近都報導，因缺乏訂單，鴻海集團的富士康深圳廠爆出員工直接從五月一日勞動節連假休到九月一日，被放四個月的大假，對此，鴻海集團回應，「無大規模裁員休假」

佢話冇喎

上面有人提到，依家係外國cut單，內需仲得，所以無咁快支爆。容我引容施生評黃圈說法，一個地方（國家）賺唔到外匯，都只係塘水滾塘魚，經濟遲早出事。

再用日本做例，內需情況黎講，日本做得唔錯，係衰得罪美國大佬。咁我又想問，你小小支那，不論係人材、技術、民族性上、點比得上我大東亞共榮圈啊！

留名等支爆

但事實係有😂😂
放到9月1日每日工人有津貼50蚊
龍華無左富士康以家靜左好多

利申：龍華有物業

好多美國門市5月中先開，要等佢開番先俾出貨

係
D單少左但係因為坐地起價有賺到

美水..COST 8X-9X S/R 可以12X-13X...

春運乜都撈埋哂啦，春運前封武漢就得。

本地單去外國
意思係輸出病毒？

我間公司賣開成藥, A,B C D E個類
呢排出口去美加爆哂單, 一星期一個貨櫃.
以後人類應該係一粒丸仔搞掂

因為上面又封城了
仲話自己抗疫成功

冇得跳
而家係支共唔比你執

保密功夫真係世界第一

D貨冇經香港出姐
因為香港個價已經炒到貴哂
上面自己安排包機重好
上星期上海d包機飛左d貨重未交到terminal

你想由支那出境就死得啦
6月都唔知去唔去到目的地

D人見d貨飛到又去到某幾個大port就推架啦
包機多到 從來唔會諗到左有冇人拆有冇人拎貨

正路點會自己玩包機
梗係搵AGENT幫手搵科記搞

玩包機既又及時收手既已經賺夠一年利潤

走到就係
走唔到等執咁濟

變咗 made in HK 嘅產品出口？